七個被告，全部脫罪，點解差佬唔開記者會，歡迎法庭判決？

唔係好鐘意講，今次法庭判決顯示xxxxxxx

好快個官會比人調走，以後唔比判暴動案

有咩好回應
department of joke實上訴架喎
你睇下班撚樣已經準備緊上訴陳虹秀個單